［天氣撚］天陰陰濕𣲷𣲷好鬼炆

炆到屙兩次屎都無用
唔想搞野
天氣濕到旗都扯唔到
又係咁發男友脾氣
有無人明白

無人明白我

This

你明唔明

明

誰能明白我